人民日報—武漢人是狗

衲dee係咪要食狗肉

手足不是Condom，明天聲援手足

蚑那真係當武漢人係狗

食武漢狗

開始以為真係官方出

老衲中WARS涅槃

老馬已食飽唔需要狗肉招呼